林鄭話暴行唔能夠令訴求得逞，係咪即係送中條例重新排程？

明明係暴力先能夠叫停送中法

定係林鄭覺得我地呢啲唔夠暴力？

我完全解讀唔到

玩大佢煲返送中條例會好好多囉